it技能對照表

想問識咩係咩價
e.g. 識 HTML ， x,xxx k
咁樣就唔會付出同收獲唔成正比啦
#hr冇得壓價
#老世: 做咩唔做野
你: 你出唔起錢LOL

仲html
你係想請人定見工

e.g. 姐廢是比人 copy 技能